[足球撚綜合討論區] 睇波不賭波 賭來幹什麼? (4172)

FAST

班友仔開始錫身諗住英超冠軍

樓主國安

又爭輸

斷腳啦，利撚，唔入波

利可唔可以送下角 半5ok?

西甲 1.5?
13.5?大好

你老母係咪比狗屌過黎

no

比勒goal未

大家記得買六仔 賭埋啲傻閪垃圾波

通常領隊續完約都冇好野

已扑13

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

格蘭納達

利8.5b 100%
重心

李城?

諗起佢一陣屌番我 但無人見到 就好想笑

唔差在開10.5

3333

利

不

利狗33333333333333333333333333333

要左猁-2/2.5 想問去邊驗腦好

知唔知臭猁狗點解半場一粒都無呀 因為我買左呀
有預感半場出黎即入撚我狗

利要痛失2分了

3c gel

全晚得一場可以由地獄折返人間既一注
希拉爾-0.5/-1

開始錫身55波唔肯去

整個0:1俾你
等你安心d

愛隊 利 入波未

卡斯唔知乜快刷角

屈福特撻q.........

利44444444444444444444444

利4

All in draw liverpool

999 利雲

條垃圾杜古希落英冠啦

見你十幾場波無場踢得好

1:0

屈個前鋒撻Q 笑撚死

利物浦、屌老母，斷腳喇！

人地即入...

利1-0

卡斯唔知乜刷角

4c cashed

仆街

嘩屌

沙拿右腳

猁係最迷人架，你知道嗎？

半大-1

Congraz

收錢先你地慢慢

-2

刷角啊拿
抵啦垃圾屈狗

有人一開PO利即刻入波

非洲又係嗰隊Esperance

德乙齊心角細？

自己友撻Q

0-1 利記

想派錢呀屌你老母

我一㩒入個post就叮

德假下半停曬角

利記 入爆佢

卡斯唔知乜爆角未

屈福特爭氣啦

一樣

比勒入未
利雲偷一球

比沙拿cup 大位 用右腳射入..榜尾真係榜尾

半4 全11 pls

西甲入波快

Same 😂

卡斯魯厄屌打刷角輸波

左腳先係大位喎

半4 全 4

聖保利10.5B針

0-2 柏斯波利斯 ！！！！！

見到屈福特出杜古希都幾乎肯定可以買對家

。。。。。。。。

我老4牙路一燈利 利就入球

猁半場比多粒先

格狗x比垃圾 糕未

屌你屈狗咁樣炒

比垃圾入未

卡斯唔知乜刷角未未未未未未

屌你老母成班垃圾

迪路菲奧識飛都無用

仲要慢鏡 笑撚死

伊朗假

卡爾咩咩咩 刷角 聖保利繼續冰

西布朗反cup未

德乙齊心停角

同路

12c

利雲高

Boom ... 想買17.5b

比勒垃圾fg

德穴刷未

cf

標

西甲0-1利

屌佢老味買左半和同我咁樣炒

利雲

賭你老母閪咩場場半大全細

西甲彪

利雲goal

跟角球神買利雲特

格蘭廢到

燈閪bill

標比角球神ko左

迪路飛奧好慘

彪好波

最後一注了彩 再針就介到下年
呢個星期針埋呢注就180k佢老母去完個旅行未贏過

屌佢老母我個半大冇啦呢隊閪波降班算撚數啦

利半5C

利雲半場買13.5S就爆

有買聖保？

連彪都敵唔過角球神 波Po已死

格雷

挽留。。。。

西甲買幾次都買唔到角

利雲假波VAR又出黎

GCHI

Var?

針定中

哇屌
球神燈鳩我做咩姐

中

利記半大慘死

呢注中番

好日唔跟西甲標
一跟就出事

真要唔要去多次洗洗運

放心啦
呢場中硬

卡斯魯厄請你贏波 求下你

角球細咁大棍

西甲BILL得返8毫子點食飯

早d去西班牙囉

仆街格蘭一買就輸

😊same....😂

巴打之前唔係中到啪啪聲咩

西甲主繼續gel

韋恩

去英國屌角？識英文唔識西班牙文

西布門前唔入

聖保利<----取消關注

屌咩

Bye

比入未

半一點汁錢 又輸

屌佢老母系布

留！！！

想睇冰隊

我都買左 琴日今日執2k了

1-1！

格11

Cf 11

Cf1:1

西布朗開唔出 死好多人了

卡爾咩咩咩比多4角

卡-4

上2.5b

比勒999999999999999999999999999999

利雲特好波

阿車熱我倫敦狗黎

死我先 2k jumped

西甲bill

係時候cup

cup 佢老母

西甲bill又有錢開飯啦

我5000

-2C

利9.5b是夢嗎

仆街 利雲特 入佢老母

利雲狗唔撚係又要比人CUP呀

喂 1-1喎
大家唔洗咁絕望住

比勒快入

靜靜地啦

我 bill

cf一定cup 信我

澳假角球報數區
-$535,000

刷角未啊 卡爾咩咩咩 客隊幫手刷下啦

比唔知乜尻，入未

角球神幫你gel緊啦

-$85,000

1:3卡爾會唔會放棄

屌佢老母收聲啦

我又黎啦
CF主盤開得出
10 1 150

比比入波未

我

lm

有

me

Lm

西甲bill使唔使諗定用8毫子食咩好

ok

Yen定點

點解50萬買角

r

LM同時手足們一齊集氣好嘛

個龍縮手假撚到

Me

Fatking 係角球神？
冇留意開

唔撚比呀家陣？

Cf 比勒

格雷gel

same road

格蘭納達主場好撚勁架
點會輸

今日係咪興下半場冰角

禁易賭都輸

Ok all in

包我好撚過啦

是。。。我辣殺

屌佢今日唔知做咩

澳假有場冰到癲

西甲爭D

比勒入未

西甲比多3角啦

韋恩求你追和.....冇氣了...

有!

1333333

抵

齊心聯又停

幫叫

應該唔得了

食角

有毛

衰多手買咗13.5s想夾10.5b

14.5b?

明明指左角球

比辣殺 半8全9 屌

西甲15.5s 頂撚住

比勒又和

利雲特俾華西cup3球都試過啦

1-1ok?

聖保利4連c 關注返先

西甲bill 即場有咩指示

屌你老母海登果場即刻入波
另兩場無限刷

卡爾刷未

一係0-1多數0-0

入C就冇C 黑到-.-

-4

海登咸下一隊入球

韋恩！

韋恩！！！

聖保利1-1 準備刷角

咁都無角

西甲4連角未

4場一齊冰痂撚線

中伏了

8狗原來買中女

性保利

仲有$1500尾數 有無人有心水 中左派10% 過關都得

一買角就停C又輸800

布拉爾

突發 角球神西甲主3

標哥準備半格都冇埋

巴
好撚抵玩

比辣殺 半8全9。。。。。。。。。。。。。

希拉爾半大

半6全7
好波

角大死哂未

我有

德假

卡唔知乜 半6全7........

死了。。。。。。。。。

巴打應該買左好多追數

西甲角劇本 半大全細 半細全大

德假撚到
ST PAUL反而角大

快 比多關

係 買左800k

咁都唔入

都俾晒空位你射`

俾場重心你 利華

點解次次都買咗閪保利仲要讓半一

我好似跟左你對家200k過關

比勒入啦屌

我有 拜仁

西甲個角大

猁x西布一人2粒穿盤

Gchi

卡爾角大呢

閪甲咪撚冰呀屌

就黎中了

信我 買對家

Nice???

西甲主入未

冇得補先慘 不過3角仲有機會80前10c 90 11c

jer撚4了

CLS
屈狗賤撚到
狂送角

彩比埋最後一關 快

高水博利狗和波/客win

利555555555555555555

郁左就咪買la

卡爾8888 -3333

Hilal

慳返啖氣啦

咁無野買得架bo

利記7777777

連3角

算數啦

西甲停角20分鐘

屌你老母 2 4 5 6 8 點買

德假邊有可能會連角

dls西甲冰左2x分鐘c

實在太痴線了 無波入 半8全9

拜仁對家x利華古遜 2x1

屈狗又送C
CLS

綜合完咁多位大佬既意見
尾數都清埋

1-4

friendly都計

利66666666666666666666

大把la咁多場

其實bill 哥幾有料，maths 又識，股票又識，波馬都識，幾時收徒弟

咪幾好

20
抵撚死
送角送得你咁開心

唔買科隆對家
呢隊仆街次撚次都害人

利2-0

利2:0
又想上盤？

又撚半大

假波

無人講

利goal

德甲德乙係成日有d下盤炒鳩上盤456

西甲13.5 都jump

1st vs 20th my mum knows how to buy...

巴塞-0.5/-1又幾抵

未必既

越喎

fake?

西布朗

又無越

利物浦陷害香港

比利狗撚狗咁撚

真唔真 落去買100k現飛
針到無信心

輸半

主場

痴撚線

西甲果場是但俾多球啦

西布朗做乜鳩

猁被黑走
笑4

聖保利又撚狗

3.5得1.64開硬？

仆街連3角啦 卡爾

你老母 原來拉線唔係睇腳?

西布撚狗

客刷

格蘭納達仲抵
主勝3.25/......倍

睇莊

聖保利 格蘭絕殺未

真係痴撚線

Cf無角 西了

真係依家先知

下盤夜

海登入波未

有刷咩 得1角 仆街死啦

我今日問過bill gor，佢答我 巴塞作客
咁我就打算買了

難啦 輸到咁

落唔切

比勒半8全假 好波假撚到 空難啦

越手臂 好野呀

睇頭我都見過

買細啦
踢到咁

9.5s針得

格蘭針啦

開到派100

西布搞笑

Atv受半一啦

想買3:0

屎忽丫話

Ok 真。最後一注
輸埋比條女屌到上天花板

西甲角針到

西希朗

遲咗講

堅 我都買左50k

80K

西甲開始6連下盤

用斜角角度睇越位！完全唔知咩標準

屈福特都幾多單刀波，但把握唔到

仆街海登咸1球都冇 今日未收過錢

上場被華拉屌打

個個都中伏了 西布

bogo 黨 德乙 全線信耶蘇了

西布 猁 一隊2球啦

全下盤 賭條毛？

其實真係唔明點解英超var可以咁撚過份

把握到就唔駛排榜尾啦屌佢老母杜古希

撚左我幾場波

今日買中兩場半大全細 我的心穿了一個洞

格蘭快入

屌 串左聖保細 連3角啦屌你

拜人？

下

因為係用嚟幫外圍做數

無買到等緊西甲完

格雷上8場作客都未贏過啦

有無發覺買個陣秒收多數西左一半

4球先收晒盤...

西布朗 有名你叫

西 布朗

今日咁撚惡惡賭，咁多下盤

哇6仔 假撚到2 4 6 8 28 29 (5)

覺得今晚巴塞會中伏

對家了

唔會

針2K20

Feel到大炒

話說。。。錫菲聯 出面 12中位

西甲是但一隊俾多球啦

轟連績四場開-1.5/-2
已經連派左3場錢 仲有得派？

WAT NG

利狗最多輸半 無可能贏盤

怕撚左拜仁，廢起上黎好撚廢

13C

角大？

終於13
吊你

海登咸是但一邊入波啦仆街

希拉爾？

以前全輸

Bogo黨已死

13c
8 gor -2

過到Var嗰關先算
真係痴撚線

大波 角大啦

Cf 13.5b

9999 -2222

卡爾9ccc
CF格蘭納達13ccc

佢玩膠先勁

對家喇 下盤盃黎

莫巴出力比多2角黎

狗會精選
開場冇波入既德乙即場

英超未開過12中位
12中位通常都係inter roma

14C

14c

閪甲輸半叫執到

3格 yo

你都幾廢

基本上贏波秘訣第一個
全部買下盤

唔信可以每人攞馬會啲賽果對翻

CF格蘭納達13.5 gel

Cf 比垃圾

攪掂

唔係bill sick先勁咩

我要德乙個場

德假3X1角小
癲到

利記快啲入

St paul...

角球可以直接開出界....

狗會個新角盤手好撚勁

今日下半d角咩事

聖保利 穿埋佢

見到billgor睇好主隊我就知條過關又執少一半

都無轉過

有幾勁呀

佢個儲錢plan同窮爸爸都好出色
輕鬆撚lihkg

西甲比多c

上2個星期開3格開到傻左大家大意姐

馬會不嬲勁

依家唔係執小 係輸一半

14.5b

上星期係埋都角大 今日

西甲-2 比垃圾入波快撚啲

佢中文應該A+

利狗封咩

CF 2比1 派100

上盤真係要上天台了

利 8.5b 水泥gel

連角有幾難 卡爾整個連角黎啦 屌你

cf2-1未

手

100

太痴線了 好彩上星期羊得多唔洗針

88

gchi

絕殺....

三格角輸到傻

屌你 輸半都無.. 真係閪甲bill

10c完

好波
鳩KICK!

1:2 la on9

利雲好波!!!!!!!!!!

角球神主3中！

格1:2
全黑 又中？

針

利雲2-1

嘩,利雲絕殺

利雲2.5b 達陣 叫到阿叔氣咳

西甲收皮

西布 又輸

假波 假撚到

billgor ho ball

西甲客啱啱9倍

格蘭半格都拎唔番..

西甲bill....

1:2

西甲BILL8毫子有咩食

又有出？
今日佢戰績點？

買到咪9倍

比勒到你絕殺

韋恩on99

利雲 我愛你
和返西布條數

英超var=笑話

2球都遠射 贏到都偷笑

聖保利！！！

究竟利有無可能10c

聖保咁多全格

屌老母，又針

西甲補6

以為bill 哥進步左，點知都係全輸

格雷5:1

下場

14.5S點部署好

海 0:0 9c ft

比辣 下半場 0－0 1c

上盤想走都咁難

好波!!!
聖保利利雲頂實一齊全格

難d

輸撚4未

卡爾1:5 抵你輸 死都唔刷多2角

Salah笑撚到我

被返cup

慣左係ifc上面屌ball了

聖保利好波

推個波比對面龍

海登低水半格

好想all in 利雲ng

屌你老母臭閪馬會專登開場00呃9我錢

半8全9食屎狗

唔使叫喇，客隊得1c
入波唔刷角

Kloop發曬狗癲

利狗又封咩

屌你老母咩 沙拿

德乙角球真係好撚on9

利個場咁踢法分分鐘和波完場

疤有半一買 一定係伏

今日場場角球都ON9

主ng

疤周中好留力

猁 西布 1人2球未

NC好唔好

薩c索羅u19 絕殺痴撚線

估到德乙角細，估唔到西甲爆角

唉8點呢輪miss左派錢

我買左走地和 屈仔唔爭氣

加幾分鐘 入左1.19 nogoal 十萬

59分鐘，利物浦中場韋拿杜姆受傷離場，由安德魯羅拔臣入替

炒得

西布朗含得

輸咗幾個月人工 唔玩了 場場下盤

西布朗cup未

西布半格都好

8.5b咁易都要等
趕住買10點波

利3.5s cashed

@mama 多大 錫細點睇

係得猁狗叫係正常返D

好撚驚 比返個十萬我未

西布

呢啲主場王都輸

錫我skip了
多=bvb？

好學唔學學小星星玩收息波

收聲啦 你有樓收租

利狗上盤先唔正路喎

主埸王讓平半

快手

德2好撚惡賭呀呀呀呀呀

跟左個高手買伯明
估唔到咁準
Fg cashed 3ng cashed 主勝頂撚住！！

係

佢有我咁低息咩 咪玩啦
等錢洗 玩返蚊注了

加埋嗰個var，真係擺明做比下盤

點解我會咁on9買-2
屌佢老母單刀miss3球

讓2低水轉讓2/2.5高水，正路係開2走盤賠最少

我未？

仲唔多謝我

沙短番去坐啦屌

西布朗
有無奇蹟反CUP

佢係呢到出...
下次自己跟

西布可唔可以CUP 過關差佢

打假

後生仔有一幾百萬傍身好正常

有錢仔...
我食緊2手飯了

成撚日㗎啦 成日都開到

我記得佢以前都係咁1.1幾左右

你職業係兒子？

西甲中伏

邊位高手呀
講名未

一百幾條數就有

利記上盤是夢嗎？

死利狗走盤得唔得

外圍半球超高水(1.05 above)就真係有伏

將所有希望都投放係拜仁同布雷西亞了

兩場8點半..開晒下盤

屌你老母

突發 角球神利1.5/2大

不了..

角球神唔玩角球？

屈福特Ng

布雷西亞今場反底

拜狗想嬴我雲達深盤?
咪玩啦彩ching

仲原地插花

再見

我買哂上盤，真係針得

講緊角球

屈 ng
confirmed

20年老死推多仔角大，求正氣

針 1:0 ft

又玩2x1 3格?

英超都冰角
屌你老母

來切

西布朗係咪針得

弗頼堡受讓派錢？

7c
8.5b gel

8.5足水上

未輸過

22 上呀

西布2-2 cup佢

會杯

西布朗32 得唔得先

dllm連利雲7都贏到 我係咪咁撚黑

西布朗上呀

2-3叫爆區

屈仔咁都無角

猁求輸半

得不過唔係西布贏

西布杯！利入多粒走盤

西

西布朗 ng

屈仔追和好唔好

下場屈仔要留意 打得幾好

西布朗！！

真心發覺好多真中產住過千萬樓
通常比較慳家 隨和啲

好多窮人着到成身名牌 以為自己好有錢串人

猁又得一球，死人了

追多注8.5b

食角！！屌你老母爽

布雷 主場 0 win

六仔5.5注中

屈仔入一球啦，猁都想輸下
贏夠了

幫你一齊頂

8.5S 跳船!
爽

垃圾利

20:30 74 伯明翰 3-2 西布朗????

洗撚跳 冰到完

bvb 我寧願live 搵 12.5s 以上買

連續2年主場5-0 今場得1球

二獎4萬蚊

利走盤都好丫屌你老母

利走盤算啦

利大船24

跟 記住出爐 唔得閒mon 場波

冇啦，上盤係完全24

中撚左真係dum春

2-0！！！！

今次會win

踢法轉左 而家利求穩

果個係gp主黎

8c 易到

888888

利88888888888888888888888

愛助攻買左幾多角大
CLS

利主勝點輸

柒頭猁失分未

懷疑唔識用tg

咁得閒報假 唔洗抽中檸檬學姐咩?

8.5b又派錢

咁樣送角

笑到仆街，咁樣送角

迪路菲奧廢到

多 利華 拜 角大

利主勝繼續gel

弗賴堡串多仔，有冇同路

8c

9.5s點撚頂呀

正職報假 兼職狙擊手

戒賭 再見各位 屌你垃圾利記

差d輸vvd

冰角呀屌

今日有d忙，好多都無出到
而家先得閒d，但又開始眼瞓

送頭

全世界多仔利華角大
買10蚊2X1燈燈佢

2-0 手足玩留

實得！！！

咁早啲訓啦

西布朗
屌你個G...入波啦仆街

多 利華 拜 了

利記水泥gel

差d買到7.5s@2.5

其實我都唔知究竟檸檬學姐同長井係咩事
點解係咁比人抽中要tg

驚乜

利點失分 點輸

又下盤

屌 利買3.5大 on9

11111111111111111

布雷西亞開始送角！！！

屌vvd買左角大？

猁唔入俾人入啦，仆街
12m...

9.5s 頂到派我 10 1 500！！！！！！
走數黑警死全家

係
一陣就送多角

孤單蛇9.5s ?

愛助攻又後場失誤

你贏仲要派你

On

不了

話被人知中2獎 點知得4雞

利2:0未

仆街 中左仲要人派你

9.5s有咩好驚

痢狗

8.5s 1 200

仲要派你

20:30 79 伯明翰 2-3 西布朗
GOAL!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

2:3

利輸緊盤

閪布

西布朗ng

利快手2:0

柏達邦今次有2.05

屈仔絕殺1:1好無

針得
最後一注買左利

利點輸

西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗 西布朗

鬼唔望佢無3分

收到劇本
88分鐘2:0
補時4分鐘3:0

唔入和埋佢啦賤種

越撚夠未

屈記頂撚住啊!

其實有啲想要

利物浦走水ok?

西布朗永遠球迷

西布朗！！！

你唔係要左伯明翰咩

-15

西布朗4:2一世球迷

猁輸半未

想要 本身想串埋多仔

Mama 哈化9.5s?

利求走盤

希拉爾刷4c

利入一粒求走水

邊場。。。

佢兩邊都有買

9.5

999

頂到

利主勝水泥gel gel到上ifc

佢和都買埋

99999999999
送角王屈狗

西布朗反cup 4ng 5ng cashed
主盤jump

中啦 驚閪咩

利9999999999999999

柯士甸咁勁就一早出啦屌

9c

齊jumped

9C

99999

9c 易到

買咗利記8.5b

9.5s 阿叔個心有事 頂唔住

有冇中波膽

2:0

原來我曼龍守

2:3 收撚埋

2-3 3-3 震緊

8.5b cashed 邊位手足貼8.5b

10c

3:0

信我一定冰到，我都買左

11c

咁多正評 係咪慶祝緊我豬錢

屈上力追和好嗎

500

希拉爾4444444

唔係講笑 真係有多機會

10

Real 10c

10-0

8.5b最高幾倍

萊切又無角 jumped

91

40:0

10.5S 收息!

10C Ft

10c既我搵人去英國買起屈狗個白頭佬

10c...

而家bvb個1.75可以考慮了

3到 7.5 仲有2.35

冇個正常

買起vvd算啦

意甲la

origi救世輸半未

頂撚實呀求下你

8.5 9.5b cashed!!!!!

今次仲唔係報假

個球唔駛輸都偷笑

mama mainz 無限C ?

希拉爾有冇人買

邊個踢第10c就買邊個

9.5s 未驚過

唔怪之得auti晚晚cashed幾皮野

最終12

係咪有個巴打買咗最後10k 9.5s

奧力子屌番粒好冇

生命作賭注

2-0

唔好補時啦好嗎

利狗走盤成功

2-0 !

Salah -6到
20

猁20

咁樣入

痢走盤

走到盤

2:0 !!!!!!!!!!!!!!!!!

唔知不過個odds可以搏下

屈狗領隊再見

痴撚線咁都2：0

補幾多 請立即完場

一打平安鐘

走到盤真係要還神

屈福特個後衛真係搞笑到

salah goallllllllllllllll

高普走未？
續完約入一粒，咁唔啱我利啦

利 1000000000

輸咗你賠返比我?

利物浦！！！ng cashed!!!

教左一場咋喎

屌你老母死屈狗

-2/-2.5

走盤頂撚住
利ng cashed

又幾撚燈得

我直屌咗-1

照炒啦

都係輸半

補幾多

都有綠字啊

炸

checking

利 2:0 1.5/2 gel？

屈福特d後防係咪黎搞笑

閪布 猁全格 5 1 100 payme

屌你老母var jumpeddddddddd

Var

似NO GOAL

英超=假波聯

炸左

500$ ng jumped
1k 利-2 jumped

跟大岩sir搵食唔好?

唔好炸 冰實

No goal未

goal

var我正式屌你老母啊!

又var做乜鳩

尾盤係-2

多仔 利華 2x1

炸左，比12m屈仔喇

利goallllll

求你咪炸

沙拿入多球好嗎

無炸!!!!!!!!!!!!!!!!

咁都要度

好彩個後防無掂到

又係完埸先入波

屈狗入番粒啦屌

我都以為佢會擋到彈出底線

完場啦好嗎

屌你又想p圖逼害我

有冇興趣 要埋柏林聯

有冇人一齊用巴塞追數 ？？？？

屌你老母比多球我啦沙拿

mane博12m未

絕殺？

兩邊是但入多粒!! 屌!

沙拿兩球 cashed!!!! 文尼無入球Cashed!!!!

奇蹟走水.........

9.5-11.5S 震緊

有bill sick 就上

快啲完啦

2:0輸半 好彩仲有錢報仇

你唔撚係同路呀

有無師兄知馬會幾點關門

11

我了

11:30

我 9.5s頂到就掉曬落去

不如入多球，唔沒輸半好無

拿拿臨跑落去入錢啦

沙拿隻腳大得制

11?

今次你仲唔仆街

頂到啦

幾c?

呢排好似早收

完場啦屌

9C NOW
最後20秒

所有門市都係？

班士利點睇

9c gel easy

大佬岩岩hi左1.5k

又黎嚇鳩佢

屌你,仲唔吹雞

希拉爾入未

上網睇話930

完得未

絕殺角

10c 未

萊切fg？

12c未

完啦屌

間間唔同 你睇左個時間表

完未，想巴打同
斬狗會

將軍澳呢

real 10c...gg

補撚完未呀屌你老母

Goall 10c

1245555555

屌你老母成場咁撚多越位

1001